一人一樣臭又要聞既野

我先
自膠漿

天拿水

屎

閪

自己放嘅屁

除左隻耳環 個耳隆果啲黃黃地色既濃？污漕野？
臭撚過西

屌

指甲屎

耳屎都唔錯

白色珍珠

肚臍屎

鳩屎

未聞過

超正

冇味

腳甲屎先正

自膠漿笑左出聲

臭到仆街

太子站

銅鑼灣站

焗撚左全日既腳板

勁撚臭

有冇人鍾意聞屎忽

收據果隻味
天拿水
松節水

呢樣正

一式三份個隻收據味 估唔到有同好

耳屎

又要臭 又要聞 好撚正

呢個真係愈臭愈正
愈臭愈有成功感

行左成日街嘅腳

貓

真係好臭

光速強放屁

其實腳泥都唔錯

煙

腳

腳甲屎

停車場味

沖涼果陣放屁，d屁味更加濃郁有層次

又有得聞 又有得玩
每三個月就玩一次

哇屌

R完袋底都會聞返兩野

正

暗瘡d 濃

銀紙既味

Diu 我都好鍾意嗅=-=

商場個陣味

臭豆腐

牙醫手套 次次睇牙都要大大力索

好鍾意聞

電油

袋底泥

屌你

油站嘅味

真皮果陣味

正喎

大腿出完汗再捽一捽

超味魷魚黎既喂

吱出黎既暗瘡濃

都唔臭

果粒米 整到佢粉粉地咁 好撚正

出完汗嘅袋底

聞一聞 索一索

女朋友pat pat

你老母個西

新書
新銀紙

冇錯

我會食埋

左手手背？

聞西

袋底

舊肉zip左係牙隙成晚 第2日new返出黎陣味

醒喇！唔好發夢

基本

到底有無研究點解人有咁既行為

腳底
利申腳膠無女

積左十幾年既鳩屎
細個唔識反包皮，直到十幾歲一反d鳩屎一試難忘
E家努力積緊下一個十年

港女

ex

屌 我試過

仆街

女友黎M前個陣味 好撚臭但又不自覺除佢條底褲聞

依個post好臭呀屌你地老味

個鼻擠出黎D粉剌，要用手指搓下佢再索 醒神

扁桃腺結石

今晚試下先

每次一定會聞

好癡線
我隔住聞都頂唔順
你仲要除黎聞

腳板底

竟然無人講精

精都唔臭，睇下標題先

男友隻腳

個post好撚臭
上一頁

個種膠味

陣味真係好特別

龜

自己既屁
口水味
白色珍珠味
屙屎抹屎眼張廁紙

耳屎愛好者召集

香

西講左未

好多朋友

臭丸

有冇人得閒放隻手去摸個屎眼
跟住擺塊鼻大力索

腳板
雖然知道臭，但都要wo低身去親身聞下有幾臭

樓主咁啱嘅
我都鍾意聞自膠漿

識聞一定聞耳屎

經常

犯賤

你都係想要那個答案姐

女神條底褲

醒喇！

邊個

一定係鼻屎

BB 仔嘅時候鍾意擺野入口同聞去探索未知事物
周遭太多新野會令BB 仔大壓力. 呢啲感官刺激會令到BB 仔減壓

以前佛洛伊德話細個發展得唔好, 大個就鍾意聞呢啲野
但現代心理學話應該唔慣事. 只係童年慣左呢個減壓模式

腳趾公個d屎

個post好臭

真係痴撚線
笑撚到仆街

升降機既味
年青女人既體液/血味

屌你老母留名

笑左

本來睇唔到, 見到巴打你就笑到gap gap聲

冇人講肥芝陣除

二手煙
焗住要聞

仲未有人講出完一日街既頭髮

仲有自己口水味同耳屎味

積左幾日嘅牙屎一次過刮晒出嚟

著左一個禮拜既襪 每次拎去洗之前都索翻夠本

有d酸酸地既味

M血

一路聞一路講好臭呀屌

個post好撚好索

腳甲屎同 扁桃腺結石

裝修味

男朋友把口

好期待咳粒扁桃腺結石出黎，搣開佢索一索真係精神爽利

睇到我好想嘔